柴犬好好味道，拉布拉多好好味道

好味，好味，好味道

要唔要笑

唔笑開個post黎做咩

999

I like dog

On my plate